屌你老味 阿叔我鑽石山都行嚟觀塘啊

馬死落地行

全世界去觀塘

推

你咪慢慢行1 我行出去搭巴士

唔識路 點行

行去觀塘道 一直向東行 其實唔難 兩個鐘差唔多到

直路一條冇灣位

=.=一個鍾得啦

摩打腳師兄

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

轉巴士會唔會快啲

搭巴士啦
好多部車總站藍田

google map估一個鐘多啲

其實架車都會行到去彩虹

牛池灣行去好似快d....